加拿大特種部隊打破最遠狙擊射程

真唔真啊

子彈飛左成十秒
運氣佔好大份量

屌講呢d
睇下如何打飛機先啦

咁遠會唔會見到粒子彈飛埋黎

遠到拋物線咁都打中

神勇狙擊手 2475米外殺敵

專家話 子彈以 2475 米既時速
要射中 2475 米外的目標
係需要一個小時既

有聲

創出呢個新世界紀錄呢就係呢個哈里森喇，恭喜曬啊

我都開咗post
睇篇報道話係喺第二個location都有人證明到
就咁睇的話係真
呢幾年加拿大嘅狙擊手好撚恐怖
閒閒地就>2km